攬炒巴 Hong Kong Way 條片好高質

剪接高質之餘，背景音樂係 The Baltics Are Waking Up

push d

Push

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

留名

push

太短

呢類 promo 唔駛太長

support